 Девочки мои хорошие, еще раз хочу поблагодарить вас за вашу помощь и труд                       ,   на самом деле только в середине своей свадьбы я узнала, что сейчас существуют организаторы свадеб, которые с нуля тебе все сделают,    но не смотря на то,что я с опозданием к вам обратилась и совсем безответственно к этому вопросу подошла, вы свое дело знаете отлично)))и даже моя неопределенность не помешала вам сделать все на высшем уровне))) вы ко мне не просто как к работе отнеслись, а как к своей давней знакомой)))и поэтому мне так легко было с вами!)))одно знаю точно, если кто-то спросит меня кому можно доверить свою свадьбу, я назову ваши имена, дорогие мои Сати и София))спасибо вам за чудесную организацию нашей свадьбы) 
